開左學一個月比人bully SOS

好撚憎d仆街日日攻擊我，好似驚死我吾知佢串緊我甘但又吾開我名，最斃係我吾知自己做錯d乜

幾大先
中學？

嗯嗯

你食吾食到2枝煙先=.=

中學bully唔需要原因

吾你老母
抵你比人bully

中幾

就係好似你呢類人甘 冇啦啦批評人 遺禍人間

屌你你唔識跟大圍風氣
俾人覺得奇怪
有啲壞啲嘅同學恰9你真係唔出奇噃

仲敢打個甘字

不過都反欺凌
你係要做下野

而家先開學一個月

去學打拳 格鬥術 起碼有個勢先

有d乜嘢可以做 我想做正常人姐

吾甘你老母
抵你仲未知自己衰咩

甘你老母
吾你老母
抵你比人蝦啦on9仔

RIP